有咩慘得過buy 禁錯sell

sell 按錯buy 我覺得慘d

all緊屎用電話睇,
原本最低位打算buy , 點知禁錯左sell
之後就爆上....

大家千萬不要all住屎炒股

有咩慘過buy禁錯sell?
咪連續2次buy禁錯sell囉

錯喇，係連續3次先最慘

唔會慘，散戶多數輸，如果次次心buy手sell你發達了

錯啦, 連續4次先最慘

初初用IB 都禁錯左幾次, 用唔慣個介面, 早知就玩熟個DEMO

你有色盲？

你間券商介面有問題
唔係點可能按錯

屙屎咪撚炒股啦

試過買大膽牛熊賣變買多一球牛熊，嚇到輸幾格都走

入錯多一手1888
升到發發聲

即刻買返囉

錯啦, 連續5次先最慘

買慣call，有次買put唔小心去咗買call

未必輸嘅 可能你好撚燈呢